[{"question": "https://www.zhihu.com/question/264042333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042333/answer/280904857", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u5b66\u5f1f\u5b66\u59b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/281413545", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48348438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48348438/answer/281468590", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u89c9\u5f97\u7537\u751f\u804a\u5386\u53f2\u5f88\u6709\u9b45\u529b\uff0c\u804a\u653f\u6cbb\u5374\u5f88sb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264223452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264223452/answer/281234175", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bf9\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u6c5f\u79cb\u83b2\u655b\u8d22\u7684\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42470807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42470807/answer/281630677", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u54ea\u4e9b\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/281102856", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/280030786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/281427599", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/281081795", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280731089", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60774289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60774289/answer/280470768", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u5e05\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u50bb\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62241319/answer/280581929", "content": "\n\u5546\u4e1a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\u7684\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264210173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264210173/answer/281434194", "content": "\n\u62ff\u7834\u4ed1\u653e\u5230\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u5927\u6982\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6863\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/281336015", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30271713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30271713/answer/281401901", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a74\u513f\u4f1a\u5bf9\u7740\u6ca1\u6709\u4eba\u7684\u5730\u65b9\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264399137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264399137/answer/280453743", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u73b0\u573a\u8868\u6f14\u529b\u5f88\u5f3a\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264294205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264294205/answer/281564575", "content": "\n\u95ee\u4e00\u4e0b\uff0c\u4f60\u4eec\u516c\u53f8\u4e0a\u73ed\u671f\u95f4\u8ba9\u4e0a\u5395\u6240\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264399441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264399441/answer/280674349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u627f\u8ba4\u4ed6\u4eec\u4f1a\u6545\u610f\u8ba9\u65e7\u624b\u673a\u53d8\u6162\uff0c\u4f46\u58f0\u79f0\u8fd9\u662f\u4e3a\u4e86\u4fdd\u62a4\u7535\u6c60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/281150813", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/280383857", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67884721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67884721/answer/280693630", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5496\u5561\u53ef\u4ee5\u5f88\u6709\u903c\u683c\u800c\u8c46\u6d46\u4e0d\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61104505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61104505/answer/281041253", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u519b\u8ff7\u5708\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u7684\u5173\u4e8e\u519b\u4e8b\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/281169549", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264316071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264316071/answer/280578922", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u4e3a\u6f14\u597d\u89d2\u8272\u80fd\u73a9\u547d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281076156", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264435351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264435351/answer/281176387", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8054\u5927\u8036\u57ce\u51b3\u8bae\u540e\uff0c\u7f8e\u56fd\u4ee3\u8868\u9ed1\u8389\u58f0\u79f0\u201c\u7f8e\u56fd\u5c06\u4f1a\u8bb0\u4f4f\u8fd9\u4e00\u5929\u201d\uff0c\u8bb0\u4f4f\u201c\u8c01\u5728\u8054\u5408\u56fd\u4e0d\u5c0a\u91cd\u6211\u4eec\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/280980118", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264342287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264342287/answer/279726428", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u519b\u519b\u533b\u5927\u5b66\u8bb8\u591a\u6bd5\u4e1a\u751f\u9009\u62e9\u4ea4\u51e0\u5341\u4e07\u5143\u8fdd\u7ea6\u91d1\uff0c\u800c\u4e0d\u8fdb\u5165\u90e8\u961f\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280660029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/280561409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264316071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264316071/answer/280595280", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u4e3a\u6f14\u597d\u89d2\u8272\u80fd\u73a9\u547d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/280200682", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/280033731", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51491301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51491301/answer/280475987", "content": "\n\u6768\u9896\uff08Angelababy\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6210\u4e3a\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263996574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263996574/answer/280161581", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u4f5b\u7cfb\u9752\u5e74\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19681748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19681748/answer/278990446", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u6700\u72d7\u8840\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263580877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263580877/answer/271645531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf WeGame \u5e73\u53f0\u7a81\u7136\u4e0b\u67b6\u6e38\u620f\u300a\u8fd9\u662f\u6211\u7684\u6218\u4e89\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/279058948", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47591286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47591286/answer/281371440", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5f71\u9662\u4e0d\u518d\u4e3a\u89c2\u4f17\u63d0\u4f9b 3D \u773c\u955c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263998599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263998599/answer/281363171", "content": "\n2017\u5e74\u4f60\u5728\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u7559\u4e0b\u4e86\u8db3\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264216425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264216425/answer/281101578", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u5982\u4f55\u5e2e\u5973\u513f\u628a\u5173\uff0c\u5e2e\u5979\u8ba4\u8bc6\u4ea4\u5f80\u7684\u7537\u5b50\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/281059657", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264469853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264469853/answer/281346770", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\uff08\u5c40\u5ea7\uff09\u4e8e12\u670822\u65e5\u5728b\u7ad9\u7684\u300a\u8352\u91ce\u884c\u52a8\u300b\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281301937", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281257424", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281258619", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264135283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264135283/answer/281017409", "content": "\n\u8c01\u662f 2017 \u5e74\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/280376518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/280820158", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281181708", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27738917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27738917/answer/279609774", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u4f7f\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7f8e\u56fd\u7684\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/280919144", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264316071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264316071/answer/280709558", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u4e3a\u6f14\u597d\u89d2\u8272\u80fd\u73a9\u547d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48348438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48348438/answer/281379029", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u89c9\u5f97\u7537\u751f\u804a\u5386\u53f2\u5f88\u6709\u9b45\u529b\uff0c\u804a\u653f\u6cbb\u5374\u5f88sb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280881677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/281102157", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/279663459", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/281078097", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/280404743", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264262697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264262697/answer/280891274", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7ed9\u804c\u573a\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e0d\u826f\u98ce\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264445978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264445978/answer/281124794", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u60f3\u7ed9\u5973\u670b\u53cb\u82b1\u8fc7\u591a\u7684\u94b1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u62d2\u7edd\u548c\u76f4\u8bf4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68546899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68546899/answer/281149981", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9ec4\u84dd\u5e7c\u513f\u56ed\u53d1\u751f\u7684\u8650\u7ae5\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26697349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26697349/answer/281019982", "content": "\n\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u6291\u90c1\uff0c\u538b\u6291\uff0c\u60b2\u4f24\u7684\u60c5\u7eea\u4e0b\uff0c\u5728\u751f\u7406\u4e0a\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/280838856", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263996574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263996574/answer/280816195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u4f5b\u7cfb\u9752\u5e74\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264398003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264398003/answer/281054196", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u65b9\u5468\u672b\u66dd\u5149\u5feb\u624b12\u5c81\u5c0f\u7f51\u7ea2\u4e0e16\u5c81\"\u5e08\u5085\"\u201c\u7761\u5728\u4e00\u5f20\u5e8a\u201d\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264044575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264044575/answer/279534482", "content": "\n\u5973\u53cb\u7b54\u5e94\u9001\u624b\u529e\uff0c\u5b85\u7537\u8981\u6c42\u9001\u4e00\u4e2a\u88f8\u4f53\u9762\u79ef\u8f83\u5927\u7684\u7d22\u5c3c\u5b50\uff0c\u5973\u53cb\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u8c01\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31347237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31347237/answer/272516408", "content": "\n\u9996\u6b21\u4e70\u8f66\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676168/answer/280367199", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u9ad8\u7aef\u7684\u4e1c\u897f\u5c31\u662f\u597d\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263536050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263536050/answer/280806439", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u610f\u5fd7\u80fd\u625b\u5f97\u4f4f\u6c34\u5211\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264246676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264246676/answer/280735928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u5728\u8c08\u604b\u7231\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d8\u5f97\u5b69\u5b50\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/280667538", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/280504068", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/279918375", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264177769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264177769/answer/279519613", "content": "\n\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u51fa\u8b66\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263659726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263659726/answer/279287264", "content": "\n\u8fc7\u5206\u52e4\u4fed\u8282\u7ea6\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u591a\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263996667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263996667/answer/275943104", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u5bbf\u820d\u88c5\u4fee\u6210\u514b\u82cf\u9c81\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55083660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55083660/answer/281255308", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5b69\u5b50\u80fd\u5bf9\u751f\u547d\u6b8b\u5fcd\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/280379388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042333/answer/281023907", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u5b66\u5f1f\u5b66\u59b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264428121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264428121/answer/281387914", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u5578\u9f99\u541f\u7b2c21\u96c6\u53f8\u9a6c\u61ff\u5ff5\u51fa\u5e08\u8868\u6c14\u8bf8\u845b\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264469853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264469853/answer/281265066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\uff08\u5c40\u5ea7\uff09\u4e8e12\u670822\u65e5\u5728b\u7ad9\u7684\u300a\u8352\u91ce\u884c\u52a8\u300b\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/281050022", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/272621275", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/280030439", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264264421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264264421/answer/281213686", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u803b\u8fb1\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/280862035", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23089497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23089497/answer/280857085", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e70\u4e86\u4ee5\u540e\u6068\u4e0d\u5f97\u5929\u5929\u80cc\u7740\u51fa\u8857\u7684\u53cc\u80a9\u5305\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264264421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264264421/answer/280771276", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u803b\u8fb1\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/281136731", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264479087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264479087/answer/281353553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u6536\u94b1\uff0c\u7528\u6237\u5bf9\u4e8eb\u7ad9\u548c\u7231\u5947\u827a\u7684\u6001\u5ea6\u5b8c\u5168\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264428121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264428121/answer/281351517", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u5578\u9f99\u541f\u7b2c21\u96c6\u53f8\u9a6c\u61ff\u5ff5\u51fa\u5e08\u8868\u6c14\u8bf8\u845b\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243119/answer/280109344", "content": "\n\u5728\u6f14\u827a\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u656c\u4e1a\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/281375197", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281010892", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280809450", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263659726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263659726/answer/281083147", "content": "\n\u8fc7\u5206\u52e4\u4fed\u8282\u7ea6\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u591a\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281052149", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281057802", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264450781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264450781/answer/281271050", "content": "\n\u5168\u7403\u53d8\u6696\u662f\u5fc5\u7136\u5417\uff1f\n"}]